有無人成日諗番起自己的柒事？

無啦啦諗起昔日柒事就想殺咗自己
有無方法解脫

記住唔好再犯 有唔少係衰on9

會

成日口出狂言，諗野又唔經大腦